388 目標400$

一個月內有無可能

冇

跌

保守1個月350$

無可能 就黎新年北水回一回成交跌仲點升350 仲要宜家成交根本就唔夠支持宜家股價

冇力了
幾時升

你咁睇就岩
希望個個老散都咁睇

160-210個排個個話blacklist 又妖股又盛
依家又係自己走去買 仲問幾時升

一d骨氣都無

美銀美林發表報告指，港交所() -2.000 (-0.672%) 沽空 $3.53億; 比率 21.485% 自去年起受惠於成交量上升，該行相信今年有關趨勢將會持續，主要受惠於北水及新上市規則通過後，互聯網及保健等新經濟公司容許上市後或可進一步推動成交量。該行升港交所今明兩年日均成交量預測，自930億元及1,000億元，上調至1,400億元及1,500億元，今明兩年盈測亦相應提升17%-18%，連帶目標價自198元上調至234元，惟目前市場期望太高，重申「跑輸大市」評級。

美林真係on撚99

on9

為入平貨，無所不用其極

新手296.4入，有啲驚

你預左落多3-4蚊

玩開即日鮮仲未試過揸耐少少
已經做足心理準備

296都唔識唷

296 入貨
揸到過年

牛都未驚過啦垃圾

利申240開始牛

strong hold 388

屌佢老母比佢唱一唱真係跌

一堆230 幾時入既Call. 你咪回調下

果時*

今個月唔到下個月都到$350

含撚式上升

$300入

等多十年應該放到